# NGSER

NGSER symfony 4.

## Environnement de developpement 

### Pre-require

*PHP 7.2
*Composer
 

### Lancer l'environnement de developpemnt

```bash
composer install
php bin/console doctrine:database:create
php bin/console make:migration
php bin/console doctrine:migration:migrate
php bin/console server:run
```

### Ajout des donnes de tests
 

## Lancer des tests

 

## Production

### Envoie de mails de contacts

  
